屌 玩人中之龍0玩嬲到燥

究竟點樣解鎖桐生老弟個堂島之龍鎖咗d風格 有堂島之龍用 但廢個過撚 究竟點解鎖呀

渣ga

可唔可以講下點解鎖 我係你fans嚟架Kendrick Lamar

條氣去到3rd 出招好快幾好用

我知 但點解鎖哂堂島之龍d技

用cp 換
唔知尾二定三果個

桐生好廢
打撚到燥

係真島舞者風格下任何人都係垃圾

woo~hoo~

黃色強打者先勁

舞者有招係地下轉可以無傷由頭打到尾咁濟

果陣玩ex hard難度速通白金果陣
真島連技都唔使點一招打天下

強打者有時候打到牆個硬直好嚴重

舞者我記得轉撚左成半個鐘都殺唔到一個人

玩easy就咩風格都無所謂
果陣我都係用強打
玩exhard真係建議練一練舞者
好撚好用
三下正方之後三角
真島訓係地下轉轉轉基本上無咩大佬擋到
一打中d血就係咁扣

桐生廢撚到，棄Game

我寧願好似6咁 咩mode都無
就咁打仲好玩
同埋0 啲錢好難賺 搞到能力好難升

邊撚到難...

笑死

勒索勒索哥輕鬆勒到過千兆

心諗..

桐生火爆浪子面前乜風格都係垃圾

乜真係咁易咩
依家玩到第七章都係得果二三千萬
咁我玩多幾章先再定論

廢既

強打者+火爆浪子

野都未執比人屌打

你辣殺

快攻手先係最廢